今晚我會係老蘭扮春袋

手足們到時見

有新意，希望你唔好得個講字啦

到時一定踢鳩你，see u

唔好比人燒

無圖你話扮女人都得架啦

你唔洗扮，本身已經係